（集思廣益）搞機場搞到分化晒，不如搞貨櫃碼頭？

大陸好多貨都經香港出口，一隻櫃30噸，裏面全部擺糖擺朱古力都值成千萬，扣起佢地啲貨一定蝕到入肉，特別係啲會過期既野

而家又話搞到外國人又大愛撚，唔係大是大非既野好易比人分化，不如對住啲死物唔洗錫住？

利申:唔係運輸撚對貨運唔熟，有冇人有好計

推

推啊

唔建議
貨櫃佬多老粗, 一定好多口角
之後有暴力鏡頭
以往都好多同貨車司機嘈既問題 同強行係遊行路線行過

貨櫃碼頭可以暴力清場

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

班職業司機同你死過......

好多都係公司請𢭃人工姐

一場運動總有野要犧牲

有冇方法癱瘓成個貨運？
我覺得有智取既

可以一諗，貨櫃碼頭一定唔敢放催淚彈，
一放凍肉，咩貨都唔洗要